九龍城舊樓點解無人收購？

相比土瓜灣個啲，九龍城無人要

預計有重建計劃先會有人收

成本高，地盤細

因為冇鐵囉，咁撚簡單

有喎

地契麻煩，計唔掂數

冇呀

富豪隔離咪收緊囉

業權好亂 同埋啲舊樓業主都唔知移民走晒定死埋 聯絡唔到

宋皇臺站

Is

主要係業權混亂問題，同埋位處九龍中心地段，啲業主知道嚟緊啟德全面發展，有晒配套之後個價有升冇跌，所以揸住唔放
之前市建局開咗一個有史以嚟最高嘅回收購價，但冇乜業主受

仲有九龍城有一個好唔明朗嘅發展風險，就係同尖沙咀一樣，地底可能有好多文物同遺跡
今時唔同往日，唔係話俾少少掩口費就瞞得過去，到時起起吓要停工、甚至要避開嚟起就麻煩

我見$300萬-$400萬都有間，想投資一間

玩落釘就梗係玩中西區灣仔區

無留意，不過應該唔止400萬

逆權侵佔

點會無
打鼓嶺道唔係俾市區重建局收咩

隔離土瓜灣重建快過九龍城好多，九龍城廣場附近收左好耐，而家先慢慢起緊.....

用收樓搵地起樓對發展商嚟講太麻煩，閒閒地要十年廿年，得細細哋嘅地會搵田生代做，大地盤得番市建局收，但係市建局資源有限同埋大把舊區都可以做，邊度易收購成本低先會出手。

57年
你等多20年啦

上市建官網佢嚟緊plan集中收西區多
Eprc睇佢密密收海味街一帶

九龍城區唔知係業主老定有鐵定點
早六七年都有d單支樓出下
呢幾年乜都冇

可能唔係停哂，但業權又分散再慢d囉
錢同時間成本之下不如搞深水埗大角咀好過

本身好撚多九龍城地契因為機場而都有高度限制，就算搬走左都要補地價改契先可以起高樓，但係呢幾年地政班仆街係補地價個度極度進取，個價高到地產商都唔敢再私人收地重建。

所以話貴樓貴地係變態政府一手造成

土瓜灣十三街咁近啟德發展區，吹左重建十幾年，到宜家都仲係無聲無息，幾時先到九龍城

Thx all, 咁睇應該好野一定無我份，一般野都難有.....可以放棄投資唐樓